今日生日 想乞句生日快樂

小弟今日生日
每年都自己一個過
希望各位施主
路過施捨一句生日快樂
多謝肯入嚟嘅施主

新年快樂

生日快樂
阿彌陀佛

生日快樂

Happy Birthday!!

あほう

生日快樂
要開開心心，做自己中意做嘅野
打個靚丁，一個人都可以好開心！

多謝媽呢媽呢空

多謝絲打

多謝巴打

生日快樂 祝你下年有女陪

多謝紅豆

希望你今日會有好事發生，試下約下人，or去飲下嘢啦，一個人喺屋企唔會無啦有好嘢發生

ありがとう

乜咁啱 我都係今日生日

多謝 我都想啊

多謝巴打 我會試下

多謝加藤鷹

同是天涯淪落人

加油啦，一唔一個人，從來都係自己選擇，除非你性格真係有問題

好 我會去嘗試下 多謝巴打

多謝ZAC

咁你都同樓主一樣生日快樂啦

Happy birthday to me

生日快樂
我覺得生日有人同自己講句生日快樂就已經開心成日

多謝巴打 我都覺 唔洗多 一句就夠

thx

生日快樂呀大師傅

生日快樂🎂

生日快樂to u and me
我今都係自己過

我都係今日生日
都係自己一個人

hbd

Hbd

Happy birthday

去下op啦 等你埋位

happy birthday<3

你真係明我講咩 ？
Btw生日快樂

巴打 生日快樂